點解沙拿不願做奴隸的人民？

🤔